Solomon Yue: 明白香港手足很艱辛, 但希望香港手足可繼續爭取國際支持

共和黨Solomon Yue:
明白不少香港手足慘遭黑警"被自殺". 但希望香港手足可繼續抗爭, 繼續生存下去, 繼續爭取香港大眾的支持, 繼續爭取國際支持. 終有一天, 香港手足可享受抗爭成果, 獲得真正的自由.

杜汶澤 覺得如果覺得自己輸梗咁點會贏。
7小時 ·

大家的無力感，只是基於相信敵人強大，永遠不會倒下來而己！我為人樂觀，對他們的滅亡充滿信心！
到時候我跳舞呀dllm!

大家都知會好黑暗
但係有時唔係話知就可以頂到

但係希望大家可以繼續盡力

希望美國能接收白
香港為正殖文地

我都知就嚟出報告要做定期望管理，不過響依度都要多謝solomon一直以來嘅幫忙同關心

手足
We owe them
總之盡做

勵志

算撚數啦
講制裁講左幾撚耐
無了期咁等
定時定候提下香港人
個個就打曬飛機

俾少少甜頭我地奶下先得呀Sir,唔係會痴線

美帝講左兩會後會出制裁名單

咁你想打飛機定被黑警打？

I want to make sure you aren't walking into a CCP mass kill trap.
我想肯定你沒有走進一個支共的大型屠殺陷阱

呢句都好重要

繼續戰鬥

5月24日 13:00

人地點解要幫你?
答案就係有利可圖﹐咁香港有咩著數畀人地?
就要靠香港人自己發展獨有優勢/產業

所羅門受支共迫害早過我地幾十年

曼德拉用左幾十年 香港人唔係一年就攰啊

推

睇佢到時係咪真係做嘢,屌等到我哋國歌發都就嚟過啦

Push

係咩？發生咗乜事？

俞懷松家族世居上海，俞懷松亦在上海成長，他的祖父於中國共產黨建國前曾在上海經營裁縫店兼是上海衛理公會元老。國府遷臺後，他的祖父被迫逃到香港，因此其家人被視為資本主義者。文革時，他的家人遭受紅衛兵逼害，他的父親也被送入獄三個週，母親被處以勞改，而他後來也被處以勞改六年。美國總統尼克遜與中共建立外交關係後，他的祖父擔心他因為對抗中共會有生命危險，所以請求當時阿拉斯加太平洋大學校長格倫·奧爾茲幫助他的孫兒，希望他可以為俞安排學生簽證。

Pishhhhh

推到熱開

係啊 叫我地堅持 不過一直都係口頭上叫我地點點點
但係實質上有無啲乜野可以應承到我地先
世界咁大 有無搵過一個組織支援下我地？

利伸：對於制裁結果不抱期望

有時唔係淨係睇著數關係，佢/美國人反共就係佢哋嘅目的，拉攏人心，拉攏盟友

另外，你個國家內部愈亂而我國就平穩發展，相對黎講，咪一樣幫到自身利益

但係國際戰線點都要繼續打

過咗大半個鐘仲熱唔熱開到

試下

點都好, 多謝各位手力幫推

點解咁夜先有咁嘅po 推

手嘅力量

多謝手力

推po 都要玩下膠嘅

如果唔係好悶㗎

Lol

拉

堆

推po推到傻

左手定右手

堆呀堆

定係直接將電台搬過嚟呢度

why not both

堆上熱開

搬過嚟算啦

希望樓主唔介意

唔介意

咁一齊播歌

死啦應該遲下畀人電話擾亂時事台文化

Rr jer

打多個電

[半長文]就算失望，不要絕望
按歷史規律，香港人必勝

讀過歷史嘅，或多或少都會預料到未來大概會發生嘅事，因為歷史係由人性編織而成，可以預見嘅係，經歷高低起伏，再惡劣嘅情況總會回歸到人性所理想嘅環境，正如南韓台灣解嚴前、蘇聯倒台前嘅日子，一樣係好差。只係，雖然會大概預料到會發生咩事，但其實無力去阻止，因為我地係行緊歷史必經嘅軌跡，無論點都一定會有悲劇。我地大家可以做嘅係，各安其分，順住呢個必經嘅歷史階段，大家盡力做自己能及嘅事，例如持續嘅國際文宣，只要大家同心合力，就可以加速呢個黑暗時期嘅過程，減少不必要嘅悲劇。我永遠都相信，香港會有重光嘅一日，極權會有倒台嘅一日，而我都唔會放棄呢個屋企，將來我地呢場奮鬥嘅事蹟會記載於人類歷史裏面璀璨嘅一頁

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

而共匪係冇可能自願改革，只有格硬將佢搓圓㩒扁先得，共匪宜家對內又豬瘟又鼠疫又蟲災，國內嘅豬肉同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，2020年庚子又發生核爆級武肺呢個生化瘟疫相信宜家共匪正處於1989年六四以嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主（1947年頒行中華民國憲法 - 1949年中華民國敗走台灣），可惜比中共呢個篡國叛亂組織打敗，自此大陸疆域嘅民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁政權嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，極權最終都會滅亡，最後都會番返去民主共和制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

永不割蓆，永不分化，保持改進

上到熱門
多謝各位手足

啱啱原本諗住播迪士尼系列嘅

咁多位
我只能夠話,大家各司其職,盡做
This place expects that every man will do his duty.

你今日傻咗

Good idea

多謝你呢位手力才是

語言障礙發作

迪士尼我存貨有限

點會呢迪士尼嘅文化霸權咁恐怖

會唔會一齊入五毛list

準備加入做狗？

時事台全部係五毛

班五毛搞到音樂台化

返高登囉

手指抽筋

推 大家堅持呀

要有耐性

樓主你都播啦

有咩心水推薦呀

但有互利關係條路總好過靠煽情空談做交外﹐好似有人提議建立姊妹城市關係﹐憑咩? 緊係有互利關係之餘價值又相近啦﹐我覺得空談成效好低﹐煽情嘅宣傳效果有限﹐而且有血有汗

如果香港人擁有台積電規模嘅私人企業/專利技術﹐又帶起到幾個香港產業﹐咁樣就有本錢同人做外交

咪搞我

音樂方面好唔識野

最近聽呢首

最衰啲手指累事

我懷疑佢畀外部勢力入侵

寄生獸

幾時制裁呀？就死撚晒喇

都玩撚左成年
最激最有noise都已經過左去幾個月
仲爭取乜野國際支持呢?

好似淺黃淺藍咁
如果唔係淋病係咁撥火
兩邊陣營根本一早settle哂
冇剌激點既話根本冇乜人會無啦啦打通任督二脈

係最有焦點既時刻都冇表示支持既國家
而家周身唔得閒,
可能香港直頭唔會出現係當地報紙
人地又有乜可能會突然諗起你呢個小城市, 特登發聲支持你呢?

繼續仲用不斷暴增既死亡數字黎爭取「新」「國際支持」係咪一個不設實際既期望呢?

咁我播 pop team epic

點解我地華人咁命苦

唔係呀可能係cia呀

唔會放棄 我覺得香港人好叻。
地球上既一粒點 對抗咁大版圖既中國
時間係需要的 手足大家唔好放棄
任何戰線都需要你地
留番條命

Pr公司用播歌洗cctai版

服

咁快整定頂帽畀自己

咁你返去

知道

日本歌我啲存量都好少㗎

樓主你畀多啲推介啦

可能係台灣民進黨以指促獨

咦點解喺度開緊台

史上最hea填詞歌曲

控制埋你個腦

原本諗住呢個po 沉

推po上熱門

見到都唔開胃

死啦

可能係日本嗰啲右翼分子利用佢哋嘅科技用嚟侵略中國

兒登仔

宜家嘅高登真係

熱開jor

感謝浴火巴 又見到你留言

要強烈譴責先得

又要轉台啊

我個腦得返呢個version

咁樣唔得㗎畀我轉下呢個嘢先

呢度?

[冷嘲熱諷] 繼鬥黃 玩膠 引戰後又一分化技巧

好懷念呀

諗番起 honest trailer

一晚要轉幾多次呀

我知識有限
但諗起黃秋生有首歌, 好快貼上黎

痴線，推po神手

唔係喺嗰邊又播歌呀嘛

加油加油

期待

討論吓先啦

push

一開頭就開台咁樣騎劫咩

你好忙

阿寶不嬲都忙

諗起以前睇過套垃圾戲《怪獸學園》

套戲好撚垃圾.
但片尾黃秋生唱呢首粗口歌, 成套戲最精彩係呢PART

播首madtv惡搞先

要改名啦

轉到頭暈

後生俾老共批鬥過，最熟老共啲招數

大佬寶就是我們的大台

老婆要人, 暫時要行開一下

好多謝各位手足幫推

影帝一日走幾場做show

好正啊

madtv 嘅Randy Newman

不想

光復香港由港足做起
We are Hong Kong🇭🇰🇭🇰

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Grp:
台:

Ig:

留喺度算數吧啦

屈人做大台

好大公文匯啊

唔想轉場呀今次

咁就留係度啦

唔想破壞討論氣氛

黑暴大台現身 黃屍前總理敗露

好認真，我打個pish都好odd

係啊

播首經典電影插曲

Pishhhhh ah

屌

溫家寶當年同趙紫陽探班學生添

佢係madtv扮gay個幾段parody好正

OST

食屎啦美國佬 食左花生成年 啲手足死嘅死 坐監嘅坐監 你地除左打幾下咀炮 做過啲乜？？！！！

香港人競爭力係世界上唔差，例如平時連登仔笑開香港無科研，事實上唔係香港人無能力，而係被當權者搞死咗，上世紀80年代香港都做chips, 叫dragon ball; 淨化海水唔係做唔到，而係唔俾你做，要控制你嘅水源供應; 仲有一大堆利益輸送。

好多野都係政治體制搞死咗，強國對香港定位係金融、旅遊、飲食、零售、服務行業，即係淨係識飲識食同返工嘅港豬。要發展科技產業的話，都係香港重光之後嘅事。

pish

pishhhhhhhhhh

儲心積慮三十年 反中亂港證據確鑿

新歌扮老歌系列

Pish

Pull

老歌翻唱變新歌

其實有無可能唔靠政府﹐單香港人民間做起一個產業
我唔係指齋消費﹐而係個經濟圈要生產有循環﹐唔單止本地仲要面向國際

美國人都會比中共暗殺
一定知道實有香港人被自殺
想大家行事之餘唔好比共產黨乘機屠殺

以前有，香港電影、電影、娛樂行業嘅黄金年代，不過而家無曬特色

*音樂

薛凱琪d歌其實唔錯
不過依家好似神神忽忽咁

油塘單野幾乎係斷正,但好少人提

我知好多手足打緊國際線
但可唔可以唔好情緒勒索道德綁架？
咁樣係好愚蠢

其實好多手足都頂唔到好耐
快d幫下手足啦

We win or we die

同埋人係會麻木
每日鬥慘只會令大家越嚟越忽視同麻木同埋習慣

手足們 唔使介意英文差 隨左心心retweet 可以得閒就cm下啲重點twitter 我英文會考0分 應該冇咩人可以差過我 我都慢慢用Google translate咁cm
用埋國際文宣圖 會更有效

要繼續講比全世界聽 中共係垃圾同極權

可能係明星壓力

仲有follow埋小白兔手足 佢嘅cm真係好勁
多啲心心同retweet佢cm

不如美帝你搶撚咗香港佢好無？
就嚟頂黑狗同支共唔順

薛凱琪好似不嬲都痴痴地

彭玲我最鐘意呢首

同林海峰一齊之後好似少咗出嚟

PISH

各位早唞

播埋chill 到爆嘅老歌先

其實佢個重點係 繼續爭取國際支持

原來已經五月 , 即係講撚左超過一年啦已經......

身處黑暗最緊要心存希望， 成功在於堅持要

黎明前嘅。。。。好撚黑暗

不推？

pishhh

俾葉劉了解下佢朋友既來歷

twitter always 要人

up

成日對住啲唔睇新聞亂咁屌既人 都唔知講咩好

推推推

香港人都係心急短視
下下都覺得啲問題要即時解決
但有啲急唔嚟，係要有過程既

刀手同魚互打緊

咁幾時二會？

愈難打嘅仗，成功感愈大

721831101111

其實幾時先會有實際行動

堅持到底就是勝利

前情提要

人地叫大家收皮唔好送死呀,等美國打贏中國香港先有得重光呀

推下d正能量post

柒頭
要成功打倒一個國家都唔係一年都唔夠咁快搞掂啦
共產黨一日唔死,一日制裁都冇用
等下啦柒頭
如果你咁急趕住去集中營
64記得出去啦

咪就係
我哋係對住一個俾全世界養肥左的惡魔政權
個底咁厚係需要時間磨死

通過法案後180日就會制裁。唔識字？

幫手twitter

魚魚

黑警之前恐嚇沈傲輝
支持黑警出律師信比所羅門

thx 所羅門

撐住呀

上啊

推, 國際戰線好重要

白票兵：個加分表已經係上年tick滿晒嫁啦

望到戴耀廷同所羅門個反差我都唔知比咩反應好

戴耀廷：既然政府以武力來回應我們以和平提出的要求，繼續採取和平和非暴力手段是不切實際的

睇新聞啦仆街

Where is the prove of your "Make sure"?

其實個個外國人都見到真相，但個個國家都和中國有關係，要佢地真係斷晒先真係幫到香港人。現在都係靠自己啦，比d傲氣做比d鬼佬睇。

大家真係要正面啲，呢個時候抗壓能力最重要

香港抗爭主導一定係香港人
放唔放棄睇我哋
唔好屈人係大台

唔好送死同收皮係兩件事

繼續美國旗